[皇圖霸勝] 五月十七日田草十場賽日討論區IV

馬PO龍虎榜 (未計算17/5成績)
.0. 460
華可可 403
Win神Ho 398.5
我愛金世正 284
緣盡愛未完 101
火屬性比卡超 87
被馬會屠殺 81
最強藝人吳宗憲 71
Suis 67.5
人一世勿一世 58.5
福逸 55
陳曉明應教港隊 35.5
排球少年 32
幸運快車 27.5
Priestgod 2
切柒 -8
玖寶 -14
靚蝦王旺 -24.5
單挑冠軍 -31
超能量化歡騰龍駒 -33.5
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -35
eriksen -37.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
ケッピ -40
保羅翻譯 -40
Scandalbb -40
單身楊明㫻 -40
跟方駿暉贏大錢 -45.7
寶高 -46.2
Greenwood綠木 -46.5
中出大俠 -51
なつめみお -55.5
Adnan_Januzaj -69.5
烽煙 -72.5
波利 -75
張繼聰愛失踪 -80
Waikuku -80
尊兄 -95.5
時時精綵(馬王) -101.7
有村架純男朋友 -112
拿樸迪 -114.2
戚家隻狗喪彪 -120
長井 -120
Grealish -120
星宮一花 -143
不加思索畢加索 -155
覓腸 -160
冼毅力saint -162
新力必 -188
小川ともみ -200
貓蛇 -223.5
金仕芬 -228.5
23_香川真司 -233.5
奧書 -266
晏菲路8號 -280
睇書 -295

17/5 馬PO精選

R1 為善聚樂 (烽煙)
R2 慣勝情緒 (尊兄)
R3 飛龍降臨 (排球少年)
R4 紅衣震撼 (晏菲路8號)
R5 三圓䮭路 (女朋友係貓)
R6 魅影揚飛 (金仕芬)
R7 健康在望 (Adnan_Januzaj)
R8 傑彩繽紛 (綠木)
R9 團結力量 (冼毅力 saint)
R10 平海掌星 (人一世勿一世)

R1 友瑩利 (新力必)
R2 上校 (張繼聰愛失踪)
R3 醒目再臨 (なつめみお)
R4 電路一號 (華可可)
R5 幸運飛彈 (睇書)
R6 閃耀榮光 (不加思索畢加索)
R7 威闖 (bogo)
R8 超級綠洲 (保羅翻譯)
R9 智力寶 (單身楊明綸)
R10 輝煌芯 (火屬性比卡超)

R1 皇圖 (我愛金世正)
R2 都柏名駒 (有村架純男朋友)
R3 明月昇輝 (玖寶)
R4 美麗多多 (win神Ho)
R5 好友利 (跟方)
R6 凱旋來 (ケッピ)
R7 精彩有你 (Priestgod)
R8 格萊美 (吳宗憲)
R9 高明駿將 (奧書)
R10 眾歡笑 (時時精綵)

似樣呀必

戒賭list
1 單挑

今日我鄭頭條啦 識唔識開post

頭場已經針啦 輕鬆到

屌爆你豬力必
買能左呢口標題孖了

味邪撚住

唔好燈啦，未上岸呀

皇圖都買落雨再講

個腦已經充滿腎仔把聲

進步左
5班夠殺
同周仔一Q返

比盡未一場

拿基做節目
飲完茶屙篤屎又同KIT 一齊

屌 睇完馬好能想賭皇圖

屌你老正

屌你老母

一齊贏囉老書

第一場覺得馬po精選包T使唔使驗腦

肥鬼孖寶真係要賭

最多得Q

lm

Hi

垃圾

買撚埋

屌你老母咩跟方
霸勝行頭

一棍毆落去

R1 如沐春風（拿樸迪）

做咩鬧我老死

提早娶Xaviere 人夫田泰安今日要搵銀養妻

田泰安與未婚妻Xaviere原定今年暑假於家鄉毛里裘斯拉埋天窗，可能由於新冠肺炎疫情關係，佢啱啱社交網站公布，決定押後婚禮，改為日前喺香港聘請律師辦理手續，註冊成為夫妻。

Xaviere身穿一襲白色大低V婚紗，盡顯美好身材，而田泰安就笑到四萬咁口。兩人簽字之後，田泰安送上一大束白色玫瑰，與碎鑽婚戒襯到一絕，Xaviere當然被冧到甜絲絲啦！

成家立室責任重大，田泰安當下除咗努力造人之外，搵錢亦係首要任務，停賽復出嘅佢今日騎足十場，當中第四場「紅衣震撼」、七場「普仁」、九場「馬友冠」與第十場「眾歡笑」均為熱門爭勝分子，老婆本係佢呢幾隻了。

關賭波馬咩事

on9 topic 屌

頭場 駿協精英膽想針死人咩

鬧得好！

笑到仆街

上星期三係咪食撚咗屎嚟呀，何澤堯。

今日8win

我屌你老母
超額認購 喜勝駒

失控

下下廿鳩幾疊轉灣
以為自己騎撚緊鎗仔
我屌你老母 係咪唔撚識攝呀

迷定田先屌你個閪

感覺到第二組會先拔頭籌

你條垃圾 仲敢上水 屌你老母

單狗呢

拿基今日唔戴眼鏡做節目

基哥好有新鮮感

豬王點買

Zac purton

等睇周蛇比人屌做周狗

跑高少少

拿蛇又轉look

頭場有無p玩下

串完未

皇圖

全世界都呢隻行頭

屌曬你地老母
今晚重棍一隻

水

搏馬就華一哥 唔搏就失撚硬拖

第一場周俊樂點輸?

打j吧

比料未

今日剩係一條六環算

又話佢方蛇本人
信能左

皇圖大熱 笑左

笑撚死

Lm

歡迎大家收睇 賽馬直擊

周俊樂日

馬房助理5月17日內幕心水

R1 6金童 9友瑩利10賞心星 13競駿飛鷹

R2 4上校 6錢途光輝 7冠寶駒 10嘭嘭聲

R3 3同歡樂 6荷花福星 8木火同明 11惜多福

R4 2明欣賞 4美麗多多 11紅旺 13電路一號

R5 2凱旋駿驥 6超勁勇士 10三圓䮭路 14贏馬神器

R6 6無敵勇士 7大武士 9閃耀榮光 13精靈勇士

R7 3香音 7開懷大少 8精彩有你 9運時來

R8 1勇猛神駒 6創意天才 10英明神駒 11大道至正

R9 1馬友冠 4行雲流水5智力寶 6高明駿將

R10 1競駿天驕 2好運多贏 3輝煌芯 5風雨駒

眾歡笑

個嘴癲到 含完馬撚發炎？

今晚 ?

尊重啦，你個女黎

福逸嗰條

留名

唔好講咁撚多
係支持周蛇既
同我一棍騎王先

科隆對家

塞車定搶口
自己揀一樣

陳蛇忠粉留名

田

今日真係跟方

玩到3點半又可以屌波

比藥佢查

輸撚硬

咪燈霸勝得唔得

陳蛇咁少馬騎樂仔10場都有得騎

@賭波馬
Post飛未
2x1位置 原來這樣

大家好

外欄塊地爛到

皇圖....究竟係前賽落雨有幫助, 定真係2200見真章..?

葉楚航馬房直路特佳

方蛇今日要咩

你唔提我 我直頭唔記得買

霸勝

賞心星

陳蛇恥笑區以下開放

好仁，得意

邊位

1點04分就知

閪手真心好撚廢
抵啦 得一隻馬

想買10磅仔騎王

我老婆叫你唔好失控

我內室

基本

whatsapp

得意

波sir

單狗屌你老母

全民皆g

但隻凱旋來好似幾好

頭場方sir已經貼60倍行頭

跑幾點

賽績派已經瞓哂身

1530

唔講以為跑緊，你哋興撚奮到

呢個無G

有冇人先貼肥鬼真飛為敬

準備贏大錢
緊係興奮

1 接納

獨贏及位置 沙田 星期日
第1場 獨贏及位置
2 皇圖

我連又輕鬆2W

馬post好少真飛 波post多撚到

邊隻

點解我連G1 都冇馬騎

澳洲莫雷拉

好撚想笑定先

5

5號呀

who

賞心星啦，抖翻養壯再試閘，1200米都有勢樸上嚟
拖為善加友瑩利

佢唔係騎大場面咩

奧書爾成日貼

上次谷草都劣到咁
佢隻閪手得唔得呀

黃圖

屌
怪晒杏目同唯獨愛你

呢到啲大蛇真心好少貼

烽煙蛇有張1600萬 你叫佢貼啦

大場面阿媽袋鼠村馬后 日本報紙已經打哂J

杏目輸會點

呢場越睇越簡單 想超級轟

1600好出奇咩

上次有買 一地眼淚

中4皮戒賭巴

係

馬po 個個其實買10蚊

依度大蛇貼開事後派

訓身求個披

咁多人屌皇圖 有D淆

屌先應該買

唔好提
真係哭能咗

馬女場合
再輸根本無藉口
安田有冠軍車手
寶琢有耀滿瓶
我都唔知呢隻下場跑乜

岩岩先俾人話買個十蚊。洗乜遮

新力必 競駿會會員

屌你呀

但千幾注

笑死人

你又有份啊

嘩皇圖贏緊21個馬位番嚟呀!

想要君臨

我屌意思=買

競駿飛鷹上場keyrace

有水？

點會無

一定唔係話你 我記得你張飛

Check tg

咁你熟啲啦呢樣

係佢退左啫

點解5班唔開多2場2400
大把馬報

怕重榜 仲要咁多死榜

邪撚住我！

狗餅賽

婆良

唔想比米高上岸

志聰明爆埋

比周蛇搶曬風頭

屌你老母倒水

起碼我鄭最少報5隻
點會唔爆
中華主將未退都報呢場
鋒仔仲有機會報

咁迷拉

掟到最出，如沐春風呀！

可唔可以唔好搞大摩

今場大摩有無feel？

KITTY 把聲真係甜

跑完就知

你邪撚住我咋 屌你老母

買撚左

迫害，屌佢老母

如沐春風

聽住打咗兩次飛機

我愛金世正

呢場a3 有無同路

好舒服

迷鄭啦

Yes sir

如沐春風 馬驕雄 競駿飛鷹 友瑩利

上癮徵狀七之一
耐受反應 （tolerance)

贏錢，有reward，腦會分秘多巴胺，賭仔會覺得如悅。

賭錢初頭贏少少已經好開心，但日子耐左，你既耐受反應愈來愈強。去到後期，贏一百幾十對你黎講已經冇feel，同樣地你落注會愈黎愈大，由最初既一百幾十去到幾千幾萬咁落，先滿足到你既賭癮同埋多巴胺機制。

你早洩?

我屌你老母我無買狂舞派啊
但我有買綠色勇駿啊
邪撚住哂！

點撚樣
奧書醒

1001派報紙.JPG

豬王3.5>3.75

競駿呢隻2400特佳

仲唔能開跑 玩完未

14 綠格

但我贏多多

有型利今場想搞幾多分鐘先入閘

巴閉啦

63 減到24 係咪最佳退步馬

希望CASHED

又乜撚野贏多多 屌你全家

全季第一場田草2200竟然係開俾班狗餅跑

隻14咩料

咪咁 我鄭今場搏老命

哇 偷偷地跟鳩我
邪柒住我

高耀俊星

唔洗理

咪係
4班2200 我肥起碼報8隻

上場應該要cashed啦屌，阻住哂

為善聚樂啦 支持樂仔

有冇啪針

跟

係時候睇星

牙俊

開37q ok?

氹你落搭

友瑩利咁撚乖 gel得

算啦和好 大家都係受害者

落左了 13 14 q

爆

肥鬼底出
講定先

7搞乜

14輸未

友瑩利帶得好輕鬆

笑死

都有P

我鄭

On99 呢啲賽果做乜撚

報得icac

田sir塞到

潘狗

得迷肥正有P

雪茄真係去V92仔

輕鬆到

嚇撚死我咩 我頓
以為p都無

割能又塞
每日一中伏

cls

如沐春風 早d比會唔會追得切？

邊條友係度鳩叫

第三組

郭能塞到

而家搏左，27/5點搞

爬行比賽

屌你老母莫雷拉

隻星真好睇輕鬆

屌你老母 我頓 嚇撚死

邊個on9要友瑩利

嗰把女人聲？

志聰明比人撞

唉 部能塞撚到

乜野迷肥正

又迷肥...

呢啲賽果 好撚戒賭

騎嚟放頭

賀蛇

部能又被人撞

洗唔洗賠返條命比你

我迷頓
好彩有p 痴線 買咗1w4p

頓個p 咁好分

係佢死撞拎出去

嗌撚到我 又輸

屌隻14冇就死開啦，block撚到隻9傻仔咁

馬騎雄騎乜尻

win神Ho警告第二次 再警告一次取消下季參賽資格

一係迷肥正
一係死肥正
揀邊樣？

3組要贏了

入直路就收皮

唔知買邊個嗰陣就買莫雷拉

始終2200 可能想保守啲 點知俾落去咁好反應

周狗仆街啦

只有金世正

其實頓呢場跟住賞心星郁好過自己變

400k p...

迷田洗唔洗驗腦

係囉 跑完先發覺 以為得1.幾

Gchi

每次迷隻廢老都吐血

出現了

點解要警告？

田泰安神級策騎

柒俊

$40

= =

我愛迷肥

2.4

尋晚唔記得咗警告

收到

西拉走左去 佢先好似訓醒要比咁

周俊樂食左屎咁

....

yes 嘈到

莫乜撚野雅呀 ON9

頭場就針，點部署

叫得周狗未

中段太慢
26.5
唔走唔得

志聰明

試閘咁款

田泰安攞位真係一流
塞得唔夠死佢都唔安樂

唔迷頓 抵啦

賭新仔牙

咪玩啦吊競駿飛鷹，跟到咁能前都會塞車

落多次警告比win神Ho收佢皮

佢做咗咩嚟

同路 想戒

冇用過 上場跑1600熱身追得好 減磅又唔追 生花柳啦

真係睇到嘩嘩聲

仆街啦

我迷田第一人又比佢撚
今日場場買佢算

比潘山左個位已經死騎 騎極都唔撚上

下場記得1賢仔重心

下場迷肥 ok?

莫雷拉方嘉柏正仆街

部能拎拉好少少至少有p...隻馬咁撚細粒點撞得開人...

星期2唔好同我爭阿肥

又捉到迷肥

屌，買果陣8.7W，已經嫌熱
臨尾睇唔到打到6.7，我鄭邊識贏D落飛馬....

屌你 冷冷地買皇天P
又係求度舒舒服服 屌佢老母

迷賀銘年好過新仔

放長線追囉 反正實會贏上去

呢場一定買綠豆仔

割撚住屯門架？日日都塞車

皇圖好彩有P

呢樣又真 鄭平手飛最硬淨

迷拉

都係賭角好 至少少均均真真 係落底傳返出黎就傳返出黎

呀！

田雞就係

迷年

但係騎都唔郁隻馬

唔通今日我方強陣?

迷賀了

屌佢老味馬驕雄隻馬有架，郭撚你個仆街點撚樣攞位

眾歡笑點

緊係
唔通係荷花福星

方家柏 fuck u

周蛇游馬河

內疊塞鳩晒 中疊 二疊啲馬沖到順晒

其實隻馬真心閪 好撚低賤 要潘明輝d重鞭先郁

馬驕雄好撚慘 比個傻閪BLOCK撚到P都無埋

回飛咪得

你食撚咗屎？

17/5 馬PO精選

R1 為善聚樂 (烽煙) 輸
R2 慣勝情緒 (尊兄)
R3 飛龍降臨 (排球少年)
R4 紅衣震撼 (晏菲路8號)
R5 三圓䮭路 (女朋友係貓)
R6 魅影揚飛 (金仕芬)
R7 健康在望 (Adnan_Januzaj)
R8 傑彩繽紛 (綠木)
R9 團結力量 (冼毅力 saint)
R10 平海掌星 (人一世勿一世)
W-$10 P-$30 Total -$40

R1 友瑩利 (新力必) 輸
R2 上校 (張繼聰愛失踪)
R3 醒目再臨 (なつめみお)
R4 電路一號 (華可可)
R5 幸運飛彈 (睇書)
R6 閃耀榮光 (不加思索畢加索)
R7 威闖 (bogo)
R8 超級綠洲 (保羅翻譯)
R9 智力寶 (單身楊明綸)
R10 輝煌芯 (火屬性比卡超)
W-$10 P-$30 Total -$40

R1 皇圖 (我愛金世正) P$24
R2 都柏名駒 (有村架純男朋友)
R3 明月昇輝 (玖寶)
R4 美麗多多 (win神Ho)
R5 好友利 (跟方)
R6 凱旋來 (ケッピ)
R7 精彩有你 (Priestgod)
R8 格萊美 (吳宗憲)
R9 高明駿將 (奧書)
R10 眾歡笑 (時時精綵)
W-$10 P$42 Total $32

換人 去啦

一變奏君臨大地就收皮

牙狄都有Q，似係快地唔岩跑多

好想毆都柏名狗 終於換走臭拉

撚叔成2年未贏過大熱門
搵你買
跑出都咁話

啲迷肥好撚煩
見到好頭痛

中賀唔中田 條q死得好慘

我講左 佢唔認

岩岩訓醒
上場都係我年

年 賀銘年

嘭嘭聲

廢馬 換賀蛇抽到佢縮步

換左好耐

蔡狗ppg又搞事

靠呀肥由最下位上到+300
俾下面

馬po事前飛好似閪多過like

真 做都做比霸勝

一陣健康在望1檔

佢迷肥拉

今朝先放監 sor

終於見返啲正常留言屌個新牌仔 上星期開始唔明吹棒啲咩

無價寶

你日撚日迷肥仲要唔認
點俾面呀

真 點輸
我肥今季4班1000已經4win
特佳

縮步 再抽
抽撚到佢開返步

漸信龍駒強配潘頓咪又係得個餵狗p

霸勝
迷肥黨起筷未

第一次跑2200都騎得郁可以直接升-7啦

雷拉gogo

希望你兩個盡快仆街

呢隻唔係1000馬啦
生勾勾未搞得掂轉彎先局跑直路

頭場勁中！入黎支持下🤪link:

搶口到

屌！
又一隻

香港新姐

係
我主要想睇佢1000 係咁比人毆 會唔會有轉機

呢場周贏完又大把人吹奏

買肥收錢
雷西win埋
貓蛇醉開針啦

上場揚名聲都過唔到

我鄭底出

霸勝呢場點輸呀

我毆鳩你

大魔個隻好似有d飛

呢場簡單啲

點呀 啱啱買邊隻呀你

信肥鬼部署

呢度好多人迷肥

2.8 睇馬算

火箭炮

嘭嘭聲重口馬，塊地夠乾快
鬥捱希望捱到

慣勝情緒當慣勝積極賭

希望唔好又gel

你係會長

隻綠豆怪傑係咪咁堅

U迷肥大將軍

買呢隻輸到嘭嘭聲就有份

你係副會長

我肥會唔會諗住用新人會有返啲賠率

貓仔SM怪嚟

眾歡笑好搶口

第2場有隻重心

可以重注 想知再講

迷肥軍隊

我屌你呀

唔想知想g你幾時收皮

佢熟咗之後坐底跑1400啦
不過一直冇乜進步

呢啲馬 一定要部撚
一定又閃 幾撚爽 再閃又打 打撚到佢加速

想係呢場翻身

我肥我田一q

快

分疆

換走閪拉跑高幾分

賭少場 人都精神D

想知 爸爸

馬post慣性情緒

失控

你講嗰隻飛得

戒左

28蚊 肥葉 之前暴風俠已經有辦睇

好撚煩
日日走出黎燈

今場無買田 田要贏了

你知我知大家都知 你搞到佢唔俾就屌實你

迷周黨

屌到佢嘭嘭聲

火車鞭柒佢都得㗎喎

On9點比
呢隻三班頭馬
我肥4班1000特佳
周蛇 14檔
贏硬

婆良食屎啦

牌仔跑高幾班

1 2 1 2隻腳呀

啲教車師傅真係惡撚到

呀肥得撚罪你
係咁撚反水

雷神騎王!!!!!!!!!!!

為善聚樂跑低兩班

想試下

等埋大岩先算了

仲要適應下

召集英雄好漢天下圍攻柒貓
又迷拉迷肥 又屌柒人
要整頓下風氣

買咗雷閪既手足可以補飛了

第2場超重心

慣勝情緒

（可以大注）

啱
肥鬼呢場減10磅贏完上3班
再燉返排4班再殺

10分鐘之後 周狗食屎啦

一棍霸勝win

洗唔洗比埋條命佢適應

molamola

多謝

講得好
我諗火車跑呢隻真心會幾好

初出最靚係佢 但真係太短

食咗屎？

啊拉就最好啦係咪啊

多謝爸爸

霸勝大船上船未

最後沉船

想要自在人生 落4班2場1000都好近

屌 想迷拉 又比人燈

單打獨鬥，賽績優秀

駿爵士

上校啦

「都要適應下」
「14檔影響太大」
「群驅密攏唔計」
「隻馬無」
迷周黨又贏

後面果堆群駒密攏啦

俾我贏番少少啦

蔡初出 不了

都係 睇閘唔似咁短腳

賭角囉今晚

咁就仆街

上校

大岩9

唔信隻隻都咁差

霸勝就算5班1000都唔係穩贏啦，位高於贏得一段力
買win寧願買無價寶同都伯名駒啦

何妖

師兄周蛇係咪爭你錢未還

呢隻仲差過之前果d呢

係, 得一段1000米既力

冠寶駒

係 無限追擊

買小小

又-40

我揀到咁撚偏都著格

周蛇gel定

上呀雷神

場場14都綠格

西班牙妹 : 綠豆會落飛
寶高

50k

玩斗福星？？？落飛

佢on9

大岩蛇同輸古力雙重加持
代表咩

霸勝啲飛咁撚硬

支持 同路

負負得正

寶高on9 ?

點輸

場場14都落重飛

又肥

啡撚埋屌

真係著燈 叫寶高咪轟啦屌

出面2.9回到3.4啦
無飛
9同13就重飛

細潘騎我就買

嘭嘭聲都落飛
係咪short撚左

嘻，已研法出 Excel 賭馬法
根據數學模型分析所得，

13膽拖2、9 位置Q

等收錢

烽煙蛇嘭嘭聲又落飛

迷摩上呀

周俊樂贏3個馬位左右

慣勝失控

咪轟啦你

群駒密攏

跟飛買100p先

仆街買14都要打劫

柒俊？

後勁年！
毆落去咪啱

周蛇

雷狗笑死人

屌你老母得番38蚊p
5倍架嘛

周狗

屌你老母 後勁年！
毆佢老母 輕鬆到

全世界一齊比10磅仔同肥鬼撚

發覺你好準下，加個蛇字比你

逼害，揀精選俾人搞

屌你個閪, 14話斷就斷

我肥！

開始鬧周閪未

笑撚死霸勝

笑4

屌你咩周俊樂放唔出

霸勝隻馬冇既

連一段力都無

方嘉柏幾時去一家團聚?

烽煙蛇

真係嘭嘭

上校又彎撚左

睇左200M都知輸撚左

周蛇食屎啦

乜撚野買嘭嘭聲輸到嘭嘭聲
屌你老母啦

我肥話太熱唔去了

又比肥鬼撚 抵我死

掛住jer貓買唔切

賀銘年

一出閘就知收工

迷肥個堆呢

死容狗屌你老母仲以為下場先去

好撚彩都柏狗W
唔係比phonein jer撚死

肥鬼

搞掂 4 9qpq

三組又贏

我愛賀銘年

跑左500就冇

屌你周狗

我都柏狗W屌你老母 37蚊W

自在人生課閘輕鬆快時間
唔等泥地

邊條燈西揀左霸勝呀

傻貓

3.8p，3.7w

阿蔡今季D PPG全線收皮

跟住一齊shout，周狗

綠豆怪傑1200 1400真係gel得

嘩留意到
奧書蛇好大機會破處

上校係咪上次谷草俾人夾彎左

變周狗未

霸勝（一步都冇）
上校（出事）

今場勁中

唉 退出算
比37蚊W都比人jer

勁撚水

喂屌你老喵 條數點計

沉船
岀閘又唔快騎落又冇

37蚊點賭賀蛇

無價寶又無位遲望空

賴地爛

比潘狗搞到彎左

係咪有人迷肥

計乜鳩 一早比都柏狗

嘭嘭聲 1W3P

周狗正式取代周蛇

霸勝有冇跑？好似無提過

周狗完來係廢ge 睇呢兩場就知

屌9你 比佢上星期呃撚左

朝早度完隻自在人生唔記得咗
走去買霸勝澎澎聲qpq

迷肥輸撚死未？

12秒幾20秒幾 散鳩硬啦 仲要同隻14平排放

因為你

一週變狗 慘撚到

試閘

17/5 馬PO精選

R1 為善聚樂 (烽煙) 輸
R2 慣勝情緒 (尊兄) 輸
R3 飛龍降臨 (排球少年)
R4 紅衣震撼 (晏菲路8號)
R5 三圓䮭路 (女朋友係貓)
R6 魅影揚飛 (金仕芬)
R7 健康在望 (Adnan_Januzaj)
R8 傑彩繽紛 (綠木)
R9 團結力量 (冼毅力 saint)
R10 平海掌星 (人一世勿一世)
W-$20 P-$60 Total -$80

R1 友瑩利 (新力必) 輸
R2 上校 (張繼聰愛失踪) 輸
R3 醒目再臨 (なつめみお)
R4 電路一號 (華可可)
R5 幸運飛彈 (睇書)
R6 閃耀榮光 (不加思索畢加索)
R7 威闖 (bogo)
R8 超級綠洲 (保羅翻譯)
R9 智力寶 (單身楊明綸)
R10 輝煌芯 (火屬性比卡超)
W-$20 P-$60 Total -$80

R1 皇圖 (我愛金世正) P$24
R2 都柏名駒 (有村架純男朋友) W$37 P$12.5
R3 明月昇輝 (玖寶)
R4 美麗多多 (win神Ho)
R5 好友利 (跟方)
R6 凱旋來 (ケッピ)
R7 精彩有你 (Priestgod)
R8 格萊美 (吳宗憲)
R9 高明駿將 (奧書)
R10 眾歡笑 (時時精綵)
W$17 P$49.5 Total $66.5

成班迷周 笑死

叫咗人咪迷肥 迷後勁年咪好

慣勝情緒報數區

-$5000

奧書贏分組了

霸勝1步都冇真係cls 肥鬼可唔可以去死

今日3組勁中！

慣勝情緒
-5000

睇埋最尾個彎先知

爆陰毒 睇下排名榜就知

拋離了

下場想要黃俊 洗唔洗驗腦？

今日靠你了

三組

賀銘年騎92隻已經11 win
薛恩騎成362隻先10 win

隻馬好似都有閃 比牙年騎到佢贏

我喺度講咗好撚耐啦
迷肥勢力仲越嚟越大

你真係撚樣黎。。。真心死未？

嘩有零用了

講咗 呢啲馬一撚定要毆
閃住都要 毆撚到佢開返步

周狗屌你老鼠食馬屎

三組帶離了

真on9

獎金大王 暴風俠 皇圖 霸勝

肥鬼有幾可益華將

真係分手注

屌還屌 衣場馬咁廢p都冇

成千七蚊 開心仔

屌你

怕咩 昨日係波post汁大錢.......

陳蛇咁耐都仲係陳蛇
我陳又然

有100買馬 兩日無食飯？

咁都有順風車搭

3場今日精神

反肥啦
ON9 120磅 14檔，快又唔快，爆又唔爆
白撚痴

周SIR 同歡樂

Wtsapp左啊嫂

一早講撚咗 個個睇到我講好撚想買

玩斗福星都冇散得咁多
情緒直頭散哂

今日買邊個騎馬王好

第3場馬主料

想知再講

總之就屌你！！！！！

你睇返呢度幾多人問點輸？

個從化閘廢到

想G，請出招

精神病

用咗周狗做膽

你反未？

梳囉， 金少

成個禮拜無食早餐

佢唔會反 仲會屈鳩我迷

從化1000閘800就停，唔怪得撚左成年先出到

啱啱打咗電話比你老婆 自己諗點解釋

原來荷花福星比左割撚

玩斗最尾嗰兩步都就嚟企喺度

牙貓仲咩俾人追住嚟屌？

外欄地咁樣都56:01

今晚可以食自助餐了

你有份問咩？
Sor唔係話緊你

夢幻戰士

佢抵屌

唔鳩知
比隻W都比人屌

請問連巴喺唔喺度？

情緒係200米就停，差好遠

周俊樂 (周狗)
陳嘉熙 (我陳)

薛恩郭能有分別咩

玩得好輸埋先鞭

今日大家唔好再賭周狗住

條友今日冇

真鞭同假鞭既分別

橙能到

呢鑊佢真心有啲無辜喎

隻1係唔係試閘好差

接力賽通常係留前鬥後

佢jer撚住烽煙蛇

迷雷了

抵屌

我都有撐下三組

佢呃我貞操

其實我獲獲都無辜

比人屈迷肥迷拉
比水啦 比隻W都比人屌

唉 比隻輸囉 鑲藍旗呀 買啦 柒頭

頭兩場知道係賭肥鬼只係賭左好少

睇定啲

醒目再臨

On撚鳩無啦啦又分化 痴撚線

好多事後飛
有冇人派我

頭兩場做觀眾 睇周狗

cls周蛇輸兩場就變左狗

跟方駿暉贏大錢

純粹9up下姐 未追po睇咩事

肥鬼d馬今日博減下分

追寶尾

大家都9up下

呢隻今日實喺度

屌佢有邊日唔係減分

睇到眼冤 出返去先

荷花福星呢場都贏唔到真係食得屎

第二場已轉叫周狗

起名未

外欄試到爛曬唔計

一早反，好撚柒

點樣守好位14檔，爆都唔爆
傻撚左牙

減到退役算尻數啦

諗緊買唔買
追咗兩獲閪撐

撐我貓，手足黎

隻綠豆怪傑走哂光

屌你259

輸埋呢場狗都冇得佢做

我都追左兩鋪, 唔爭在追撚埋
輸埋呢場分手

今日我轉撐你

公道自在人心

1呢烽煙蛇

賀仲多過閪手win

岩岩果場去左呢場唔知去唔去
條友好撚狗

點會唔要

波仔都就追到

叛徒

收埋做幾個月 試足閘出黎跑

一場慢閘 一場跑假
今鋪換個大大鞭既
追少少囉

頭兩場買周蛇、叫都唔洗叫
一段都冇

呢場買周狗係咪不智

又夠鐘買告東尼

搏馬都幾準
騎姿唔好睇 但實淨

2,3揀緊

3p

周狗都買 抵你輸

我買少少only
想買W不補p

寶高 : 個閘好撚差

想買少少明月昇輝了

同歡樂

其實肥鬼啲social係咪好勁 咁多人比馬佢練

冇人要惜多福

周狗唔奔走

咁我會揀福喜多多

得罪講句 丁騎姿既都係多鳩餘

今場試

唱歌好聽

相信潘頓，唔怕

咸成都係

想要 狄雄

龍鳳情祥, 波健士跑99倍, 莫雷拉跑12 倍

荷花福星咁廢都熱門

頂磅啲成績麻麻

部能熱門

呢隻垃圾 食屎啦

天下一 學少咪又好睇 又實淨

呢隻麻麻地
不過唔緊要， 你盲撐

我都係..7俊同佢擇1隻

彪析 Excel 賭馬法
重心：
9、10、11 位置Q

部能熱門好似未贏過

✌🏻

部撚短途大熱都買 咩玩法

牙Kit次選揀kc

迷13支持下

今次2檔又換返何妖，形勢幾好

泥地再諗

今季得一隻

迷告

同歡樂大後上都得咁我冇野好講

部能未輸過大熱

何妖P是否派錢?

真係冇人要惜多福

希望佢咪咁快學壞 泊碼頭

何妖條女琴晚同我講第3場會去盡

環吹鬥輸比shit恩

就英友好友
越冷越好，賭馬要賭冷馬

咁冷抵玩啦，輸錢咪番屋企叫柒俊奶閪補數

有無手足堅定不移迷荷花

哎也荷花福星大漏閘呀

支持

已經好眼訓

部撚7隻大熱1win5p
點都要拖

買呢隻明顯唔識馬

黃俊細妹同我講，佢呢排同苗禮德成日半冷去馬比人睇到實，所以會輸返幾場先

電腦搵花月春風雄心威龍威爾頓加州萬里跑世界盃

歷史會判我地無錯

= ="

似醒目再臨

部能點贏呢啲熱馬

贏好能多？

個心定晒
你買返你啲9，10，11位置q

年年歡樂 歡樂年年

跟開呢隻既人 應該會再迷 唔理了

你日日都贏， 係好悶

益你

18 台條廢老又痴撚左線，
失哂控 話冇一場係亂，
場場都中Q 中三重，亂乜野

佢D partners 呆哂

我錯囉咁點啊

Paul so孖寶

未係時候

11 >1 5 10

醒目再臨 呢

飛夢幻要龍鳳

爆呀 我要爆呀

飛龍降臨

6拖1，5，11
Gogogo

12

發現無人講潘狗

縮程賺級數

5全線QPQ著格，又閪

即係今場有

今日應該係田雞日

潘狗sure win

我咪講咗
相信潘頓，唔怕

黃俊

潘狗要做大船

屌周蛇又一開波包尾

我花！

荷花

隻10

明月昇輝閘都冇出

明月昇輝

潘頓又塞

荷花終於贏, 屌你老尾

P都唔洗補啦
我花終於然

婆良又贏唔到

叻廠抵撚死

收返少少錢先

啡格唔出閘

惜多福分手啦

嘩部能贏到呢啲熱門馬

荷花明超

屌潘頓去左邊？

wtf明月去左邊

paul so好波！

SHIT恩可以走未

木火

我能搏馬果陣成個冠軍馬師咁

婆良部能 ICAC 開左FILE未

屌你木火同明頂撚住

部撚都贏大熱 點撚賭

婆娘幾時死，呢隻應該係呢個廠甚少有底質既馬都搞到咁

閪手

今日7w騎王

相信潘 唔怕!

何良
閪手

屌你老母 上兩場閪手真係仆街嚟
換部撚一鞭殺落去 即追

司閘員好on9

呢組馬水撚到,

屌我隻木火同名

何良

屌你開口波叔孖寶比我得唔得

c+3高手come back

幾撚勁

呢d馬得shit恩先可以輸到咁出神入化

換件10磅應該ok

騎*

上場谷草好差，即分手
而家又入黎頂住條q

成日趕收工咁款

英友好友原來係馬廢
福喜多多係佢出面彎尾開始起勢騎都第4

郭能俾心機跑 死都要迫返個二疊拎遮擋

跑埋今場拉倉啦

黃俊救返我一命

周狗 ? 識唔識騎馬呀佢

牙東騎落去都似模似樣丫
叻廠真係冇朋友

佢老死埋欄比個2疊佢

好彩買惜多福p

屌，冇要木火 死何良

潘狗零舍多意外

好撚彩有追個w
P都無撚補

根本上馬係呢個班一定w到 一打撲上嚟

周狗笑死

真係，慳哂都冇

告咩

D 配備轉嚟轉去
唔知條何良做乜9

牙佳話今日shit二騎都贏到

V2

呢隻1200短左d

迫返黎架 潘狗係度頂頂貢

牙頓明比部撚埋

何良冇朋友

未必架

呢隻我都有提

報數區
-3k

廢老基真係好撚ON9
係度屌馬，自己唔中係度鳩屌

研訊乜野？

隻10出閘啦應該

咁荷花未交代 幾老友都唔比你啦

重講保留彩票做乜 馬會都唔開

尺寸

轉個頭alex又屌架喇

閪手騎就叻廠贏啦

周蛇配十三少應該去馬啦掛

17/5 馬PO精選

R1 為善聚樂 (烽煙) 輸
R2 慣勝情緒 (尊兄) 輸
R3 飛龍降臨 (排球少年) 輸
R4 紅衣震撼 (晏菲路8號)
R5 三圓䮭路 (女朋友係貓)
R6 魅影揚飛 (金仕芬)
R7 健康在望 (Adnan_Januzaj)
R8 傑彩繽紛 (綠木)
R9 團結力量 (冼毅力 saint)
R10 平海掌星 (人一世勿一世)
W-$30 P-$90 Total -$120

R1 友瑩利 (新力必) 輸
R2 上校 (張繼聰愛失踪) 輸
R3 醒目再臨 (なつめみお) 輸
R4 電路一號 (華可可)
R5 幸運飛彈 (睇書)
R6 閃耀榮光 (不加思索畢加索)
R7 威闖 (bogo)
R8 超級綠洲 (保羅翻譯)
R9 智力寶 (單身楊明綸)
R10 輝煌芯 (火屬性比卡超)
W-$30 P-$90 Total -$120

R1 皇圖 (我愛金世正) P$24
R2 都柏名駒 (有村架純男朋友) W$37 P$12.5
R3 明月昇輝 (玖寶) 輸
R4 美麗多多 (win神Ho)
R5 好友利 (跟方)
R6 凱旋來 (ケッピ)
R7 精彩有你 (Priestgod)
R8 格萊美 (吳宗憲)
R9 高明駿將 (奧書)
R10 眾歡笑 (時時精綵)
W$7 P$19.5 Total $26.5

立地成佛

抵死

屌你馬場仲有實體飛賣
啲馬主會買實體飛

開左閘個司閘員仲拉撚住隻馬咁好似

明月落飛落到出唔到閘

做乜而家d馬成日企係度唔出閘
你話巴基之星 尚多湖有前科我都服
啡格企係度真係點賭

爽！

落飛落到 補左500 係佢到 希望退錢

10號有得退錢啦

部撚同閪手真係兩個款

呢場買是必飛飛

田雞今日做乜9 結婚結到傻撚左？

紅衣震撼點買 晏晏晏8揀左

Win數都唔同啦

個頭好撚痛

想問跑咩

嘩個紅衫咁勇，未出哂閘都橫過

死田雞

我屌

6 8 11 2

上場吐咗好多口血

阻住曬 邊有得退

點解

-2K
今日唔賭了

咁都無得回

一組巴打搞咩

-1k 咁快就

@睇書要靜

唔服咪戒賭

出賽馬匹 又幾千萬射左落海

啡格點會回比你

利申 苦主

好出奇呀 ?

劏

咁都冇得退

我都係

20分鐘後就有得見證第一位-300誕生

只係鄧買左D人唔抵

你居然改到呢個id

仲買唔買紅衣好

有冇馬王輝迷係到 ?
相見歡點睇

幾搶口

競猜下場 皇天會點撚樣
一檔 又舒舒服服牙???